在線上。。。

在線上兩個幾鐘
但係一直灰剔唔講野

電腦冇熄啫

同緊仔仔傾緊 咪阻住晒

放過自己